今朝打打下飛機訓著覺，點知比mummy發現左

之後mummy利過黎摑左我一巴
好驚

收皮

打埋先

Mummy我以後唔敢喇

但我好驚mummy

木那衣摑人 邊個會唔驚

俾木乃伊摑係幾驚

刮定摑我都好撚驚囉

假膠

肥屍原來都唔撚識字 重成日捉人

佢就真係唔撚識字

咁Daddy 有冇走埋黎幫你含

知喇知喇，見到你打mummy喇
好好笑呀哈哈哈哈哈哈

正字係刮定摑
認真問

啊你仆街啦，肥絲神聖不可侵犯

咁人地打錯字就唔得 你打錯字就得？

無野做

Ea sports 真係驚

0分 重作

提醒返d弱智仔

好撚醒

你傻㗎？

木乃伊打鳩你?

英文教授

I go to school by bus

後尾先改有撚用咩, 錯就錯啦咁撚柒多嗲又唔撚肯認

My power powerful

打錯字就搬個男朋友出嚟, 幾時會搬個老母出嚟?

原來早過人reply 就叫無打過錯字, 姐係你條仔偷食完喺你知之前即刻同你講就叫做啱 無腦臭雞

由頭到尾你都無正式出過個reply 話
認過你打錯, 唔係我屌你你會喺個reply度出現個"錯"字? 網上面已經唔洗見樣都要有膽捉人又唔夠膽認, 咁撚識兜就唔好喺度兜, 返去兜住你條仔啲精慢慢飲啦

我撐肥絲呀
今次佢唔小心啫
改正十次先

仲以為肥屍係AI / robot
點知係真人......

創意台

我知你改咗呀, 我係話你有膽捉人無膽認錯呀, 最少係咪要開個reply 講自己打錯咗字呀? 其身不正仲要話人戇鳩, 你連proofreading 都唔做有咩資格話人打錯字?

又引d真心膠

有邊個打錯字係專登㗎, 我係覺得你自己負起咗個責任執人哋錯字宣揚正字意識, 點解又唔敢承認自己打錯字嘅責任呢? 難道佢只係一個鍾意靠踩低人嚟突顯自己嘅港女?

到依家都係唔識打"我打錯咗"四隻字, 垃撚圾, 改咗就大晒嘅, 唔怪得啲神父個個搞細路啦, 有得懺悔嘛

this post so many blocked user

你傻架？

渣ga

講咁耐你都未跳樓死又唔見得你幾弱質, 我話知你係男定女, 我就係鍾意佮你依啲死都唔會認錯嘅人

睇你用手定用刀

港零

你又柒喇肥屎
乜撚野叫港零呀
有鄉音死返鄉下啦大陸仔

肉酸到你
好就唔同你玩錯字
你淨係句嘢都已經有語法問題啦
死纏爛打係動詞，你當左形容詞用
柒撚到你

哦, 諗住慢慢應就可以淡化咗你打錯字又唔肯認依件事? 仲有專登講自己用緊iphone xs max 係想炫富? 我係咪要好唔抵得架

佢已經比我揾位入到癲咗, 頭先有條友打錯字佢都睇唔到, 心虛嘅人做事一定多甩漏

會唔會係你要查呢
唔係一句話人唔做功課就啱㗎
你句嘢好明顯有問題

改咗同認錯你覺得係同一件事? 你咁777嘅? 你老母就係佢先至生到你閱讀理解都唔識?

條友失晒方寸
想捉人錯字 就唔好貪方便用語音輸入法啦

有料嗰個同你玩緊囉
不過你唔夠講又叫人上網查
睇嚟你對自己嘅語文水平好有信心

到我講完你先睇返轉頭 真係撚狗咁撚 有無多啲人嚟輪佢大米

既然你終於睇到我就做個示範你睇點認錯啦。 對唔住大家我打錯咗字

其實你個ac依家係轉手定撞壞咗個頭
低質左咁多嘅
我留意到你不停想sidetrack 去你男朋友嗰度
Feel到你好想停止啲人討論你今次嘅連環炒車事件
冇用㗎根本無人想理你有冇仔
至少我啦由始至終都覺得你係一個男人 假膠想激鳩啲人咋嘛

諗好點樣回答我上面comment嘅指控未